有無人煮咗好多年飯 都未試過炸野？？

次次都想整炸豬扒果d
但d油咁撚貴
就覺得好晒

我~

有幾奇

會輸左頭家

唔係貴唔貴嘅問題, 係就算有抽油煙機, 你個廚房都有排洗, 仲要勁大陣味

去人地屋企炸
喺自己屋企炸

氣炸鍋咪得囉

都只係炸過一兩次
次次都係大食會先炸
炸完兜油覺得好嘥
但啲油又變晒色唔可以重用
所以轉玩焗爐

炸完野D 油點丟先係問題

你地會點搞？

我有次成煲油擺落冰格之後等啲油變咗冰就dum落垃圾桶

慢慢用來炒下菜咁

如果唔係上粉果隻
空氣炸鍋啦

用個膠樽入左佢，掉頭垃圾桶

莫講話炸 半煎炸都少 油煙味係好難搞

氣炸鍋始終都係取代唔到油炸

焗爐更美好
非油炸又香濃

唔抵
啲油炸一次就倒

氣炸鍋炸出嚟完全唔係果皮